有無人渣Suzuki Vitara ?

公司係suzuki 九龍灣display room 附近, 間中經過見過呢架偽SUV
香港係咪無乜人買

我見台灣好多車評話呢架車turbo 唔差
不過都有fd 話個頭好樣衰

P.S: 之前都出個post 問solio 好唔好, 個次去現場睇, 有個肥佬一坐上去即刻成架車沈左落去勁大幅度間車係咪真係好輕好薄皮?

我見台仔呢架嘢有災情喎

話乜柒生鏽

又唔係特别平

行貨跛腳無四驅
完全無競爭力.上代反而有四驅真係吹脹

有 人渣

點偽SUV都好過RAV2

咁其實香港揸四驅又好似冇乜用嘅

一樣
港行得2驅
On9

完全有特點令人想揀佢

*冇

呢個價. 冇咗四驅. 揀其他車好過.
RAV4, XV, QQ, MX-5, Outlander, SORENTO

個櫳好削，真係加少少已經2個世界

黎到香港無賣點一樣細車
XV有四驅窮撚版重賣平佢2-3萬.拎黎入油維修好過

有睇過, 一黎xv牌費 同油耗都勁d,
維他奶後座好似都闊落 除左中間位

冇4wd渣suv黎把撚咩

你拎差價黎入油牌費
夠你玩啦當你油耗差hkd0.6@km
都有成3-4萬咪.重要多個4驅

之前去冰島租咗架棍
高速定 隔音ok 空間唔錯
皮唔算薄 揸得幾開心

今代vitara無突出既賣點
最大賣點就係樣樣野都好平均 無乜缺點
同級黎講 講4驅又無 買eclipse cross好過
講馬力 140匹 差唔多同級最少
講好揸 又唔夠cx30
講二手價 又唔夠rav2
講內櫳 又唔夠靚 又無後排冷氣

生銹wo 咪攪

有日係街見到以為自己眼光，原來Suzuki 真係有部咁野

好似連sunroof都冇

台仔中伏

行貨有天幕既
個樣都幾似Jeep
但真係買唔落手

剛出時又話冇既 比人屌到傻

同上代 Grand Vitara 完全唔同級數

利申：以前有架 Grand Vitara 2.7 V6